終於買左第一層樓,有時唔迫下父母佢地唔會俾錢你..

好勵志... 不過呢個價買到唐樓咋喎

人才呀

觀塘舊樓，狗也不屌

幾錢

一炮過不如 分兩間供

香港最窮既地方

寫亞爸亞媽名定佢名

幾多年前

舊樓不嬲間隔都係靚.......又大又實用.....
一出自己門口就狗屎竇.........

想知點奮鬥法？
爸爸.....媽媽.....求下你買俾我啦 (瘋狂lur地)
日日做，做足3年？

兒登榜樣